有冇人好唔甘心俾班警賺10萬8萬？

真心有啲想場運動快撚啲完，香港人平均月入皮幾，班警就收足3個月十萬，我買部新iphone都要諗過度過，原來班警一個月可以買足十部，係十部呀屌你老母

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

軍政府快d收皮 場運動咪可以快d完

大把無大志既仆街，被黑警橫行無忌既畫面又個個月七、八皮，吸左去考狗賊、樓主無謂著眼佢地搵幾多錢，賺埋落地獄要還

推

遲下又係比共產黨共佢產
唔係唔報 時辰未到

有大志啲贏完場運動清算個軍政府好過啦
屌你依一刻講唔想俾佢地賺錢

點樣比共產黨共佢產？

為左30萬要黎緊30年+仔女比人一世歧視？
仲未計無左份工出黎唔知做得d咩
同埋比美國制裁無得用銀行同移民

你好想賺呢10萬8萬?
我驚佢地無命享

仲有犯國際法既案底同刑罰

以上係我地贏既結果

如果佢地贏就一定係公安全面取代佢地既職務
然後香港人憎佢地一世不變

哩d先係魔鬼，本身大把狗都好爛賭 依家個個月咁出糧法 一有機會賭 就賭得大 一輸又自以為 可以呃下ot
大把督察警司都一身財仔賭債 你估班散仔會無咩

Pi先有姐 pc比盡四五萬

共產黨本身就係共產
仲咩點樣比

食完開心浩園餐仲有無得收㗎？

有撚用咩 佢有錢開心咩 安落咩
買夠100部又點 都無時間用 有錢都無命享
出去食飯都要驚加料 驚見樣起底俾人打

學生無錢但大把同路人關心 唔係用錢買到

拿
就同袋住先一樣
時間到就會拎返走

收檔，黑警賺幾多關我地撚事咩